我們己寫入香港抗爭歷史

每一位兄弟姊妹 為這場運動 所付出的血水淚水己寫入香港歷史 每一位都是香港無名英雄 保護香港自由而戰 請各位繼續兄弟爬山 無悔任何一個行動 相信一百年後 我地歸於天國 我地真香港人既後代會為我地感到驕傲 唔會怨我地無為佢地爭取

生於亂世 有重責任
光復香港 時代革命

各位如果感到無力 可在此互相互勵 你要知道 我地有好多人支持 you are not alone

小弟27 請大家在各自位置 盡自己能力 無悔無憾
革命之心 自由理念己深深種在真香港人心入面 即使大家分隔遙遠 也可以因爲一個信念 各自發芽 各自爬山

香港人 唔會輸！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館